作者gwenyii (罐頭)看板StupidClown標題[恍神] 公車上划手機時間Sun Dec  1 04:57:59 2013
話說某天我下班真的很累
但是因為已經答應要去朋友家~ 所以就坐公車到最近的捷運站
因為捷運站是終點站~ 所以為了避免睡過頭
找了公車最後一排的很空曠的位子坐下來
就開始拿我的手機開始玩Candy crush

然後就在非常專注的看著糖果掉下來消了一些的時候
想說oh~ ya!! 這關好像要過關有望喔
結果就聽到公車引擎熄火的聲音 然後一下子就關燈
我整個嚇到 然後發現公車上只剩我一個人
司機也準備下車
然後他看到我 有點嚇到~ 說喔你怎麼沒下車
我就跟他說 喔對不起~ (超丟臉的)
這時候 不誇張我整個用衝的~ 衝下車

然後發現公車已經開向休息總站~ 幸好就在捷運站旁邊
我只能說 萬惡的Candy crush!
真是太糟糕了 ><
結果很認真的打的那一關 那一次還是沒有過 冏
我到底是為了甚麼

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(ptt.cc) 
◆ From: 149.254.58.164
推 musicmaple:你辦到啦，你沒有睡過頭 12/01 05:42
推 HuvoKu:是否沒付錢？！ 12/01 07:00
→ aa182201:你辦到拉沒睡也過頭 12/01 08:19
推 poty456823:玩過頭 12/01 10:23
→ luww:沒睡也過頭XD 12/01 10:29

